# fem1-rozovyk-js-hw3

### Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Функції - це будіваельний блок програми. Це набір інструкцій для вирішення тієї чи іншої задачі або проведення розрахунків. Якщо, скажімо, на сторінці необхідно реалізувати подібну задачу неодноразово - її можна оформити через функцію і таким чином не дублювати код.

### Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Аргументи функції - це реальні значення, що передаються і приймаються функцією. Тобто якщо параметри фунції - це по суті її змінні, з якими функція працюватиме в межах фігурних дужок, то аргументи - це значення цих змінних.


